有冇人覺得好寂寞好凍

身邊既朋友都出曬pool 有人陪佢慶祝節日
自己一個人孤零零真係好慘

可唔可以唔好再講

唉 我都係咁
身體既朋友出晒pool
而家連食飯都好難搵到人一齊食

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

我呀 每次一講邊個仲係a就得返我

我都係

一啲都唔凍
利申：中央暖爐

習慣便好了

冰冷，孤單
QQ

a唔可怕
0先慘
ok？
利申a0

我都a0

節日嘅嘢過眼雲煙
陪嗰個人唔適合自己
真係盞搞

最後都係幾個兄弟聚下就算